人民授權，人民就可以收權

TL;DR 唔係話要外國允許，不過升級前講聲

戴定頭盔先，國際線好多野都靠做個樣，唔係話出聲明就幫到好多，但希望執執佢可以對外俾條清晰底線。我地要有底線，唔代表要等佢地冇底線咁拖。而等唔到更耐，要升級既表面功夫就係出聲明。外國可能都睇慣火魔，但再升級真係唔知。我知咁做好低B，但文宣除左report發生左咩事，都想有限度咁宣告人民唔再承認以往授權官員同執法人員，而且人民有權有底線咁做一啲傳統社會更不被接受行為。（除左好多片講why do HK protesters do this之外，如果有人已經做左一篇咁既文稿我miss左，請話我知）

仲有2個背後原因。第一，一直以黎升級時文宣一旦跟唔切，就會令好多人俾人問起，想捍衛都口啞啞。當然外國人care又好，who fking cares都好，都唔好令本來支持既人一頭霧水。第二，幫一班未突破到既人(好多post都識講唔好屌呢班人住，俾人進化，識睇英文既mon po狗請自行收皮)，俾一個白紙黑字寫清楚既原因同埋底線佢地，鞏固佢地啱啱萌芽既決心。

小弟英文有限，今日快手打出黎。重點紅字。如果覺得太客氣/唔夠客氣，太累贅/唔夠全面，太曲線/太直接，甚至個tone唔coherent都好，歡迎任屌。

P.S. 如果有ching讀sociology/ history/ communication或任何其他有關學科，可以quote下理論拋下書包

HK Police is no longer authorized by Hong Kongers
The rights of Hong Kongers on resisting political arrest

We cannot take it anymore, our international friend. We appreciate your help, your voice and the pressure you put on this absurd government, but we cannot take it anymore.

People are getting killed, getting sexually abused, being deprived of the rights they should be born with, being put in an environment filled by toxic chemical with lethal dosage. Would you believe, 5 months ago, getting beaten illegally and inhumanely by the police is not the most serious problem? Please refer to the report of police abusing their powers[1][2], and look for the two incidents that happened at two universities, the CUHK and the Polytechnic University, which just happened recently, further depicting the humanitarian crisis right here, right now.

Every minute we waited for help is a minute a life could possibly be ruined. We really wanted to maintain all the good qualities we presented, but our totalitarian enemies wanted even more to set up a show and bewitch the social will.

We were always defending. We set fire to separate ourselves from the unlawful group, who called themselves the police. We set roadblocks to slow these people down. But they are not done; they are using whatever means they could to hurt us, and try their best to label us as rioters or roaches.

We have only so many people living in Hong Kong. We would have to exclude the 150 people immigrating from mainland daily, since 1995 (as a matter of fact, 75/day since 1982, 105/day since 1993). We would have to exclude the people who have interests in mainland, and value that over free will and basic rights. We have only so many people in Hong Kong.

The more people being illegally arrested, the less people would be able to voice out their opinion and stand up to the powers. Soon enough the situation would likely proceed as the CCP wishes - “Oh, less people are coming out, no one wants to see these bullshit anymore. Freedom? People want money, not freedom.” The Chinese style “be suicided”, “be jumped from height” ways of controlling political opinions had appeared in Hong Kong. We cannot wait anymore.

We really appreciate your help, but we have to take one step out ourselves. In regards solely to the group named “the Hong Kong Police Force”, it is not generally recognized as it claims itself anymore. We shall have the right to use force to, but not limited to, unarm, arrest, control, imprison, incapacitate , and only if very necessarily (for example when facing a death threat), take the life from the uniformed people (including undercover in casual wear) of this group and its subgroups. Looking at the most direct factor of the current humanitarian crisis, we sincerely hope the international parties withstand, if not support, this resistance composed of less peaceful scenes. This shall not be applied to any other people who just possess an opposite political view.

This serves as a kind reminder Hong Kong protesters are still clinging to believing humanity but at the same time they are forced to protect their own lives with less commonly acceptable means. Please advise otherwise should you have any constructive, effective, and timely ways. We are always open to good criticism (just not the 30cents Chinese internet army of comments - yes rumors had it their wage dropped). Thank you for spending time to let us save our lives.

[1] Rationale and evidence till mid October:
[2] Web version of the above:

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po